［小強]有圖 慎入 求救

最近屋企多左好多呢啲小強
長鬚鬚腳 細隻 移動速度快
好似係開始係屋企煮野食時出現
停煮左一排 似乎係廚房冇野食就入埋房
依家睡房都有

求解決方法
屋企冇神獸

屋企好撚乾淨 住11樓 樓下好多食肆
我已經日日用極濃滴露拖地

有冇人救下我

唔似甲由喎

咁係啲咩 完全睇唔透

你不如影個廚房黎睇下先

點解既 好多朋友上過黎 我怕自爆

咁地下有冇去水位，有就封左佢
再買半打小強藥

有！ 我已經成日倒滴露入去
放左小強藥但好似冇咩點郁 幾個禮拜淨係見到有2隻反肚
要用咩封

牛皮膠紙/強力膠紙封死佢，倒滴露冇用
乾咗佢地又繼續爬上黎

好 唔該

好想知呢隻係咩品種 第一眼望落都唔似強

交左一年租

用梳打粉 堅work

隻返兩隻貓

倒滴露有咩用 滴露消毒
倒漂白水溝水

德國蟑螂蒞

最難搞就係呢隻

呢種小強

咁係咩種

呢個我都想
但係貓貓會送禮物

德國小強呀

捉100條壁虎返屋企養

搵定屋搬啦